私樓寬頻求plan

求plan:

私樓寬頻

新安裝, 500mb寬頻+mytvsuper+家居電話(連飛線)

telegram:

有優惠！

Btw巴打你tg入唔到